【真係解禁？】黃心穎或翻身有望《丫鬟大聯盟》明年初播映

黃心穎在今年4月被爆出人夫許志安「安心偷食」，結果事業與形象一鋪清袋，有份參與的劇集亦遭牽連，統統被抽甚至換角重拍，復出無期。直到10月，心穎有份參與的《牛下女高音》竟然可以解禁，而且更成為今年的台慶劇，出街後反應不俗。
消失7個月的心穎亦二度更新IG，感謝同事的體諒，未知是否這關係，《堅離地愛堅離地》與《丫鬟大聯盟》亦同樣在海外得到解禁，《堅》目前在馬來西亞的Astro AOD播放中，《丫鬟大聯盟》將會緊接其後於12月16日播出。
繼《牛下》可以在香港播出後，她與洪永城和湯洛雯合作的《丫鬟大聯盟》，在維基顯示亦將於明年1月初安排在香港播出，本來這套劇是安排在去年賀歲檔播出，但無綫當時見《延禧攻略》收得，希望食住個勢，立即改播《皓鑭傳》，想不到發生了「安心偷食」，結果一度被禁播。
洪永城今日回覆傳媒：「我都係喺網上睇到呢個消息，但係我都未收到公司嘅official通知，不過如果真嘅話梗係開心，可以畀大家睇演員嘅努力！」湯洛雯亦表示未收到通知：「我冇聽講過呀，所以我都唔知唔清楚。」
另一方面，無綫早前傳出裁員，在未公佈裁員名單時，昨日先公佈董事局人事變動，柯清輝辭任董事局獨立非執行董事職務，現任總經理鄭善強退休並辭任董事局執行董事職務，方和、王靜瑛出任獨立非執行董事。

唔係真係諗住翻身ar ma

無人續咪

返兜

無人想知呢條粉腸啊
我要知道李袁落咗台未

G

條女真係越睇越樣衰

從來冇好樣過

TVB冇人

TVB窮困，拍咗唔好嘥咋

賀歲劇炮灰檔

安心安心事既

拿拿林播晒d倉底貨啫⋯⋯

Tvb都就黎收皮 仲靠tvb翻身

佢套牛下30點收視都要慶祝
套野唔得根本唔關佢事
係本身唔好睇+唔想睇

Lee套野明顯係炮灰檔期先囉出黎
仲話有望翻身

上面左圖真係同賓妹無分別

明顯一早拍左一堆黑警片，所以唔敢播，而家只好播D倉底貨
同埋心穎 vs 黑警，心穎可能冇咁反感(cctvb 覺得），所以就播佢晚申

其實TVB炒人 不如炒左張振朗先

佢個口好撚大

奸夫淫婦

都唔明點解尖尖尖竟然食得落

NO CCTVB

自動送上門，咁有得食點會唔食

咁cctvb補拍妙手仁心4呢個行為都好戇鳩下

好老實，佢肯講句光復香港時代革命，一定上番神枱

你應該係指法證先鋒4
益左湯洛雯

而家仲睇無線嘅人都冇乜道德水平
播黃心穎都照樣會睇